oxford裇- U記/Muji/?

想買件oxford長裇出街
睇過兩間質料好似幾好
但感覺上u記既好似有d長 小弟得173,4高
除咗依兩個牌子 有冇其他牌子介紹下？
又或者得依兩間大家會揀邊間？

U記有啲藍色既oxfords shirt幾靚

MUJI 輕身舒服啲 個cut正常啲
U記個cut 一係衫腳長一係就手袖短

個人認為
Muji 短身d, 好似日系潮牌cutting
U記就著一兩次就覺得唔係手長就身長

不過muji搞到間間好似唔同款, 去呢間有ABC款
去另一間又有ADE款咁, 感覺幾亂

可以睇埋GU
U記真係太長 GU啱啱好

個人夠橫既話Zara都好著

多謝大家既建議 我會去睇下
之前都試哂u記同muji
經過你地既意見 我應該點都唔買u記

Btw,你地覺得瘦既人 冇乜肌肉
應該著咩cutting好？ regular fit/slimfit
著fit size 定鬆少少好？

Maison kitsune cutting都唔錯

會唔會好長

Fit size

Thanks

未聽過依個牌子
香港有㗎？

Lane crawford 同大it

留名

日系牌子所有都太撚短
迫住買u記
有冇巴打推介d牌子for高佬但又瘦撚

巴打你應該真係幾高

小弟真係孤陋寡聞 貴野嚟？

唔平，唔係有大大個logo嗰類既牌子

矮瘦撚表示muji都蚊蚊地

已經爭好遠

Btw 最後買咗gu
因為muji個衫腳我麻麻地。。

Uniqlo oxford shirt應該本身預你"攝"入去 所以好鬼長

RL都唔錯

Gap買左件勁fit身
U記太長